和理寄： 一人一張聖誕咭，寄比美國議員

和理非親手寫咭感謝美國議員，幫助香港人？有無得諗？

收實體聖誕咭會好開心。

收到成堆咭，會有外媒報導。

唔好一面倒淨係香港的負面新聞，要比D大愛。都係另類文宣。

Marco Rubio、Solomon Yue、Pelosi 一定要寄 。

仲有無議員一定唔少得？

要寫唔該認真d寫
代表緊香港人架

點寫 寄去邊
要多到堆滿佢地間房

一定要寄埋俾施永青

我都立即諗到佢

同問
我買一打hk postcard寄過去，再唔係整時代革命postcard寄

幾好諗法但係尋日啱啱截左郵 唔係冇其他方式但係會比較貴少少

香港收集左 再一箱箱運去美國 再由美國手足幫手寄

2018?

推下呢個啦 主意唔錯

自 2019都係過咗啦

每個人都係代表自己，感謝呢班議員。
我們都代表緊已經去咗天國的手足。佢地寄唔到，但而家得知呢個消息會開心，起碼有少少成績。當然我們仍要繼續下去。
例如 Thank you for standing with Hongkongers。簡單一句多謝，已經足夠。

我驚太多hea寫變成滋擾

推
想寄

而加要寄其實都重可以, 要用易網遞 (e-Express)大概 $30一張. 流程自己上網睇下, 非常容易.

其實值得咁做, 美國人既聖誕姐係我地新年 佢地非常重視 不過緊記唔好起底人地住係邊 最好寄去佢地OFFICE

推 有創意 有gimmick

留名

搵到以下的地址，有待佢地EMAIL CONFIRM地址是否適合收大量聖誕咭。

Senator Marco Rubio
284 Russell Senate Office Building
Washington, DC 20510

Nancy Pelosi
1236 Longworth H.O.B.
Washington, DC 20515

Solomon Yue
The Oregon Republican Party有兩個地址，SEND咗EMAIL問緊邊個更適合收咭。
Headquarters:
25375 SW Parkway Ave., Suite 200
Wilsonville, OR 97070

Mailing Address:
Oregon Republican Party
PO Box 1586
Lake Oswego, OR 97035

lm跟進 confirm地址就狂寄

有得諗喎。連豬theme得唔得？

推上熱門

幫推上熱門，要錢出聲

推

幾有創意 支持

感謝樓主，等你更新可摸以寄

諗清楚先好，陣間藍絲同一時間寄堆粗口慰問就肉酸，你知班垃圾最鐘意抄

baby 形容Pelosi???

樓主樓主，可摸以加埋 Senator Josh Hawley既地址? 佢個BE WATER ACT雖然未過，但佢都好幫手

下面留返個電話電郵
保證唔會同一個人寄囉
感覺真啲

雖然過左但係照寄, 有機會趕得到

好想寫聖誕咭

當然得，帶頭盔，舉黑旗既連豬

其實香港郵局只係唔guarantee聖誕前收到？照樣寄空郵會否簡單一點？

每個人自己寄就可以，我CONFIRM到地址再出POST

佢地要出錢買咭，仲要寫英文，再比錢寄。藍屍做到嗎？

留自己個英文名？字跡會唔同

Senator Josh Hawley - Mailing Address
212 Russell Senate Office Building
Washington DC 20510

留名等樓主update地址

正視聽

加得好。

邊度有時代革命theme postcard買

最簡單用卡紙印文宣圖

再5係印相背面寫

施永青

施永青提「聖誕」：X你老母

寫感謝卡5好寫聖誕卡

已sent emails 比 Solomon Yue, Nancy Pelosi, Marco Rubio 及 Josh Hawley 確認地址是否適合收聖誕咭，正等待佢地回覆。

感謝樓主

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

岩岩搵到外國整POSTCARD再寄既網，外國寄外國話5定MEET到XMAS.

頭兩張卡FREE TRIAL既
但就冇左手寫呢份心機

仲有 Ted Cruz， 佢直情黎香港視察

其實會唔會唔畀隨便收信架
話晒叫議員應該安全好重要

仲有 Ted Cruz

Josh hawley要有，佢一路跟得好貼，親身黎埋觀察，同埋聽證會入面既Chris smith仲有Rick scott利申 成日做twitter任

有創意！！ pushhhhh

有無可能寄晒俾cosponsor?
另外除咗Senator仲有好多Rep都有幫過我哋

應該未至於，但要審查先。如果真5得既SEND ECARD/ 整完TWITTER比佢地睇

好齊全，等我問埋其他議員地址

係喎，加埋。

我會逐個Email問，如果佢地傾向唔收會通知大家。

Josh Hawley已Email 問緊。Chris Smith 同Rick Scott都唔少得。

有成50幾個cosponsors，寫到手軟。

睇返Josh Hawley係13 June 2019最初七個cosponsors 之一。由佢代收？

E.g. 個wordings類似下面咁樣好唔好？

Merry Christmas and Happy New Year Sen. Josh Hawley! I wish you a fabulous 2020 !

May I take this chance to express my heartfelt gratitude to you and all other cosponsors for supporting the Hong Kong Human Rights and Democracy Act!

I look forward to the passing of the Hong Kong Be Water Act. Many thanks for standing with Hongkongers.

[Name]
[Date]

如果有資料，可以一人寫啲，唔洗個個寫晒

無力都推

用生日月份咁分大家幫手寫

好，我就整個表。比d時間我。

我個得自由發揮最好或簡簡單單多謝一句，如果全部照抄一識一樣收到口 o個個未必開心

係自由發揮。

而家唔用呢個Template, 打算每人SEND比重點議員，再按生日月份，寄多一張比Co-sponsor. 整緊個表，列曬地址，目標係每個co-sponsor都有機會收到。

我想寄埋比donald trump

估唔到TRUMP係你杯茶

我覺得佢好有型好有才幹 飛黃騰達果時已經係咁樣覺得 我成日追架

YOU ARE FIRED!

push
美國未截郵呀

唔好唔記得大佬Sen Rubio
仲有打星的係original cosponsor
一定要寫先呀
特別係Sen Risch

同埋House of Representatives
打星的係Original Cosponsor

留名等樓主update
聽落好正,叫左fd 一齊send

寄埋比mitch mcconnell呀
冇佢都冇得加快通過

仲有好多外國人有幫手出聲
出名既例如south park, Daryl Morey都可以考慮下

2019年：美國 十一月二十六日截

要寄就所有有份簽嘅都寄啦
唔係會好柒

Nancy Pelosi
Marco Rubio
Ted Cruz
Josh Hawley
Solomon Yue

師兄。。。呢個12年架喎。。。你被人困住左幾耐?

而家係差Solomon Yue一個人的地址未確定，EMAIL同Twitter過佢但未覆。有無人幫到手問下。

其餘所有Co-sponsors的地址名單都做好了，包括埋Sen. Risch

下面係所有人的名單草稿，等Solomon Yue覆。仲有無人想加？

AIYA，未加呢幾個co-sponsors, UPDATE緊。

加咗Mitch McConnell

而家計包埋Co-sponsors，一人要寄起碼6張。全部議員都寄可能要一人寄20張。

已包括呢度所有人。有無辦法確認到Solomon Yue地址？

Good

我手上有 4 款 postcard 可以 send 俾你，唔駛錢，詳情 pm

自膠
岩岩先發現

大家順便寫埋畀歐洲
聽日丹麥截郵，
丹麥議員Uffe 一直出聲幫香港
deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

我手上有 4 款 postcard 可以 send 俾你寄，唔駛錢，有意請 pm 我睇睇

讚成,
要推呢個POST

push

推！想寄！

sorry 7 咗要找我請 tg: tokyohotspur

推呀

龍門叫人捐衫 都捐到封人間舖
叫人寄xmas 卡
真係會炸爆人地個office

其實唔止美國 亦唔止議員 應該大量印 寄去全世界既自由國家人民家中

設計野我唔多識，可能搵相/文宣圖加英文CAPTION，不過我見到隔黎PO整緊POSTCARD，到時可以用佢地個版寄

【抗暴●聖誕】和理非發起隨機寄文宣聖誕卡喚國際關注 「各人都有自己崗位，盡做！」

下面係所有人的名單第2稿，
有無高人幫到手問到Solomon Yue的收信地址？用咗幾個方法問佢但未覆。

按生日月份，一人寄九張，參眾兩院所有Co-sponsors同埋TRUMP都會收到。有漏話我知，我再加上去。

我問下佢地願唔願意一齊搞。

我住係外國
想寄比所羅門係WIKI睇佢身世再睇下佢幫香港人真係幾感動
希望佢真係會睇

我都想
BTW有冇佢地址方便佢收信

可以寫埋比天倚

啱啱亦見到有義賣

推 有創意

To: Speaker Pelosi, House Majority Leader McConnell, senators and house representatives:

Merry X'mas and thank you all very much for passing the HK human rights and democracy act and protect HK act. Your efforts of protecting Hong Kong will be remembered by us. Please continue to stand with Hong Kong in the future.

from a Hong Konger

yup 我會想寄俾Josh Hawley
一個冇咩人follow嘅twitter@佢
佢都會睇then like twitter
睇到嗰下真係好滾動

好主意, 用行動表示感謝

agree

好有創意
Confirm左地址就做！
但幾時開始寄好？

美國今年都係11月26
係咪截左

香港postcard 終於唔係中環鐘樓凌霄閣啦

Ups啦仲用郵局

G持

成堆寄ems應該快好多（ems類似courier但慢少少）

sor 想正皮撳錯咗

寄比施永青試下

呢張唔係P圖黎架咩？

寄到佢過唔到2019

agree香港收集左 再一箱箱運去美國 再由美國手足幫手寄

咁多christmas card, 我驚唔環保。
可以寄ecard嗎？

push!!!!

ok 喎真係，諗得過

The White House
1600 Pennsylvania Avenue NW
Washington, DC 20500

寄去白宮應該收到掛?

樓主整理好，再開個新po

上面條LINK已有TRUMP TRUMP地址。所羅門個地址有待佢confirm。我已問埋Republican Overseas. 總之睇下邊一邊快覆。

暫時SEND咗海外先，因為需時。

LOCAL其實有好幾個人都一定要寄，包括天琦、GPhone、羅冠聰、何韻詩等等，去過美國聽證會的人、有份去美國遊說的人。本地郵寄仲有時間。

呢D卡有心意好多。
$1蚊都唔好比 "三中商"書局賺。

截咗，但只係唔Guarantee聖誕前一定收到。
一樣可以照空郵，遲少少收到。寫埋Happ New Year，有心意就得。

THANKS!
寄完比鬼佬
有時間都想寄比天琦

地址正確呀。個SOURCE如下：

好呀。萬事俱備，只欠所羅門confirm地址。之後開個新POST

sharon ee呀
一定要寄埋比佢

Push

幾好喎

好開心有巴打出呢個post因為我啱啱都想出
已經今個禮拜頭已經寄左兩張，下個禮拜再寫多幾張
英國方面亦寄出左俾Lord Alton
鬼佬真係好buy呢D野

可以自由發揮﹐例如Hawley我就會多謝佢親身嚟香港，希望佢下次再嚟嘅時候我地已經係一個free 同 tear-gas free city

好加埋

你手字好靚。

Hawley真係激讚。佢出口話親眼見到香港變成Police state, 喚醒好多美國人認清敵人本質。

多謝
寄卡嘅手足要留意收件人係咪Jewish，係就講句season's greetings, happy new year 唔好祝人聖誕快樂啦

已知有無邊個係Jewish?

Hawley Rubio都可以 merry christmas
Pelosi都得因為佢係catholic
其他真係要逐個逐個查，比d時間我搞搞

簡單上wiki睇左睇, 原來有列出各senator嘅宗教: )
House of Representatives又有:

知道宗教信仰/基督徒的, 全部可講merry christmas:
Senator Ted Cruz = Southern Baptist
Senator Rick Scott = Christian (佢仲係佢當地一間社區教會嘅founding member)
Senator Lindsey Graham = Baptist
Senator Marsha Blackburn = Presbytarian
Rep Mark Takano = Methodist
[英] Benedict Rogers (Human Rights Watch)

天主教徒:
Rep French Hill
Rep Elise Stefanik
[英] Luke de Pulford

唔好祝人聖誕快樂:
Rep Ro Khanna (印度教)

冇特別提到宗教
Solomon
Rep Kevin McCarthy
Rep Jim Banks

收到。 即係暫時只有Rep Ro Khanna要寫Seasons' Greetings。

已整合所有收咭人士的名單如下，WEEKEND就寫咭，星期一寄出:

五月生日的巴絲留意, Rep Ro Khanna信奉印度教，請寫上Seasons' Greetings, 唔使寫Merry Christmas.

買左啦 打開有音樂架
念緊寫咩比侵侵 大約多謝佢stand with hong kong
同埋希望佢快d推be water act 仲有我覺得佢先係我地既總統
希望佢 成功連任 大約係咁

郵局話音樂咭唔建議，話會用好長時間清關，可能美國擔心唔知咩來（驚係偷聽器）？ 用另一張得唔得？

我都係馬莎買咗一大堆咭。

我地仲好需要佢地通過Be Water Act.

咁我折左個音樂果個野咪得囉